其實上耐左LIHKG感覺同上HKG+真係一樣

都係同一班人同一個文化同一樣嘅Post

所以高登根本唔重要，仲要既係我地呢班人

但我覺得個版面差少少 可能hkg+用得太耐

時代已經唔同，由web到wap再到app，而家mobile時代domain叫咩名已經唔再重要，就算個domain被hack拎唔返，只要改下個app去第二個server再上架就ok，得app user得天下